trump認輸 今日宣布

哦.......你死喇，我幫你頂住先，樓主快啲走

班傻9不願認輸

樓主, 可唔可以比我入1下

美國出核彈 今日公佈

fake news
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
有村架純bb豬😘
(狗隻#14965)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

樓豬老母係雞係公廁，今日宣佈